有無巴打想識女仔

講低自己條件先
160cm 68kg
肥底
讀緊大學學位
住天水圍
無車
性格難頂 好難相處
份人無乜幽默感
幾有脾氣
有興趣pm我

哥哥們要錫住我喔

謝謝哥哥

2600睇戲 有意pm

當呢到咩地方

我驚比你仔仔打啵，不過咁多襟兄弟佢未必夠做既

想...留telegram ?

李仔呢

Pmed
利申 200磅大肥仔

Pmed

你地留啦

me

有興趣
@tg hkguy182

hi

點解你個tg同我一樣既

我係你嘅良心

臭雞

我冇架喎haha

公然ptgf

既然知自己性格難頂

就去改啦

女仔真係大晒咩？

有西就係大晒架啦

呃我既屌你地老母

返去做厹啦

成日發脾氣果D你不如比錢請個工人日日對佢發洩好過

好的

點解你講野咁mean

前面條女好香

圖

索左幾淡

有仔又點啊

有好野唔share

Shu 靜一點

佢實會嘅 不過你搵到窿先

爆大鑊啊

想揸

驚驚

Dont 騎劫my post

我出手了

幫我

Fk u

add我未

Added

pmed

無既

有 你check下

無 淨係有濛個pm

Tg @Rayray970

500蚊/打電話？

送比我都唔要

肥婆,不了

Yes

都無話送

Ok8

想識個肥婆ptgf做我既ftgf

Ok 5000/day

你捨得咩

你俾我？ok

可以傾下計

有 但唔想識你

屌你老母

你條仔俾

積下口德ok?

對住你 不了

積下口徳ok?